肥婆只要皮膚好，樣一般 已經好正

豬扒係肥得黎 皮膚差就byebye

肥婆要正，首要樣靚